依家咁凍見工都睇唔到著恤衫定其他架啦

巴打近排見工點著法?
有無巴打知瘋宅 e-comm 好唔好做?
係唔係要sale 野追 target?